{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091845563/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "본딩 배색스티치 하이넥 집업 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsではサムスン物産ファッション部門で製造したFW23/453941NQ45アウターを紹介しています。 このアウターは厚めのボンディングジャージ生地で製作されており、ハイネックジップアップデザインで首の部分の形を調節することができます。 カジュアルできれいなデザインで季節の変わり目に軽く羽織るのに適しており、表地はポリエステル96%、ポリウレタン4%、表地表面は綿39%、レーヨン39%、ポリエステル22%で構成されています。 洗濯の際、濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 デザイン上、装飾物が付着している場合、首を絞めたり人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアウターはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このアウターは厚めのボンディングジャージ生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このアウターのデザインはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このアウターはハイネックジップアップデザインで、首の部分の形を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "このアウターの素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "このアウターの表地はポリエステル96%、ポリウレタン4%、表地表面は綿39%、レーヨン39%、ポリエステル22%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このアウターの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このアウターは裏返して軽く手洗いすることをお勧めします。濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このアウターは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このアウターの製品損失は機械洗濯によって保護されませんので、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このアウターは暖房器具や高温のアイロンかけができますか？",
            "answer": "このアウターは暖房器具や高温のアイロンかけを避けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このアウターに装飾物が付いていますか？",
            "answer": "このアウターにはデザイン上、装飾物が付いている場合があります。首を絞めたり人体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターを水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このアウターを水洗いする際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの収縮や毛玉の発生はありますか？",
            "answer": "このアウターは水洗い時に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このアウターは日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "このアウターは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このアウターの損傷は補償されますか？",
            "answer": "このアウターの損傷は消費者の不注意によるものでは補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 596
    }
}